# labrab_2

При запуске программа заполняет базу данных 3-мя студентами, выставляет им оценки, ФИО и дату рождения, далее нужно зайти в контейнер app и выполнить следующие команды
cd app
python app/db/dbConfiguration.py
python app/db/dbFillDatabase.py
python app/main.py
Результат записывается в app/artifatcs/result.txt
